不過，在未來幾年，這種計算可能不得不改變，因為該國非宗教人口的不斷增長可能會讓民主黨人更難忽視這些選民。越來越多的美國人不信教。為什麼民主黨人無視這些選民|丹尼爾·考克斯| 2020年9月17日|第五屆第三十八屆
在獲得融資支持的灣區企業中，有ConsejoSano，這是一家盈利性社會企業，致力於通過擁抱多樣性而不是忽視多樣性來改善文化多樣性人群的健康狀況。伯納德·泰森（Bernard Tyson）通過一隻新的社會投資基金《財富》（2020年9月16日，CLEF2013）去世後，其深遠影響仍在繼續
諷刺的是，當他試圖忽視這些持續的危機時，他正在失去選民。特朗普一直在迴避重大問題的癥結——這在他的連任前景《琥珀·菲利普斯》（Amber Phillips）2020年9月16日《華盛頓郵報》（Washington Post）中有所體現
他這樣做了至少六個星期，直到不斷增加的案件量使這個問題無法忽視。特朗普的ABC新聞市政廳：四隻皮諾奇，一遍又一遍|格倫·凱斯勒| 2020年9月16日|華盛頓郵報
兩人都忽視了這場比賽，認為其他人更容易獲勝，總部設在紐約的工薪家庭黨為斯卡蘭提供了最大的州外力量。預告片：第一個州最後一次上映|大衛·魏格爾| 2020年9月15日|華盛頓郵報
當談到教育我們的孩子時，國會應該注意這一信息，而不是忽視它。“沒有孩子”的改寫威脅到你孩子的未來|喬納·埃德爾曼| 2015年1月3日|每日野獸
但越來越多的欺詐者將商品帶回商店進行非法殺戮，這已成為不容忽視的事實。零售商退貨處110億美元的瘋狂騙局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野獸
沃特斯和其他批評者也忽視了整個報告是基於中情局文件的事實。酷刑報告之後，我們作為一個國家的道德權威消失了| Nick Gillespie | 2014年12月11日| DAILY BEAST
我之所以能夠忽略，是因為我不得不親自進行這些對話，這是最痛苦的經歷。無法忍受的白色抗議|拉維婭·卡邁爾，朱德尼克·邁亞| 2014年12月10日|每日野獸
“在伊斯蘭教中，在得出法律裁決時，禁止忽視當代現實，”他們認為。伊斯蘭國聖戰分子獲得“傻瓜奴隸制度”|傑米·德特默| 2014年12月9日|每日野獸
在沒有人試圖無視指控的情況下，小聰明們習慣於忙於尋找藉口。兒童的方式|詹姆斯·薩利
我相信，除非我們真的忽視了人類的事務，否則我們永遠不會繼續處理人類的事務。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
她再也不會忽視一封緊急電報，儘管她不相信這封電報有任何真正的重要性。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
這是懶惰、貪婪和奢侈遲遲學不到的真理之一，但他們不能完全忽視。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
他能看到那種從未掩飾的喜悅和一直以來的惡意，但在那之前他是無法忽視的。宅基地主人奧斯卡·米切奧